[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2976)

上盤

比甲半大快啦

繼續

2:45兩場主同我屌爆客隊

唔好gel住！

大家入一球

阿美加紅牛 訓教收錢

真
呢d西波
冇3球都唔好老定

再來多粒

中

超人迪加456佢！

美職買和

我鹿穿盤未

比甲1:1
半大goalllll

11

半大手足

比甲半大

半細已斷

救世界
谷左成日

全日未見過半大cashed

差245兩場3x1
快手入呀

半大手足幫埋我個全大集氣好嗎

入多粒開埋大

半大易撚到

冇買

半大手足止血區

查內爾好波錫晒你入多球燕硫

鹿盤買唔切 訓先 祝羊

今日第一注半大定點

鹿仔 迪加 一齊入多球！

比甲全大x2 一齊嗌

同路

第一注係岩岩12:30 2x1
依加第二注

半大3x1針了

鹿仔超禁屌都唔識入

ok
等收錢 祝贏

荷仔入未

唉

半大假希望

鹿半大驗腦區

12m

迪加12m
半大3x1叫糊！！！

超人手足上水未

goal

罸球變12m

燈gel對家goalll

屌你老母反摩一訓左 就易撚到

斯巴達快入 我求你！！

幫你叫
想睇半大手足有出頭天

斯巴達快入
冇買都叫

goalllll 2:0

456

17場 甘堡爾 半場入球 1.5 大 @2.25
先過一關

抵啦淆底

2x1
差比甲一球 yy幫我叫埋

Yy sir

幫手足叫半大 斬撚爆狗會

買唔切先正氣 屌

斯巴達唔入比人入
快撚啲

你覺得我會唔買咩
廢事同佢同路。。

半大定全大

Bless you

2.5b 依家差一球

得返4分鐘咋 唔好撚我啦

屌定啦
45分鐘夠晒數
比甲nba賽黎

我發覺我同你同路情況下 8成開出

鹿2:0未

主盤？

最後2分鐘 molamola

信念

Same!!!!

半大未屌

新晉地獄黑仔王？

算啦 收到兩場單頭半大都滿足了

齊心半聯

屌鹿差啲

安靜睇

請不要消失希望

補一分鐘 收皮了

針

你3x1？

半主x半大！

3x1加3場單頭

半大 過關真係當買6仔咁
好撚難中
唔買就成日nba

咁都係汁少少

絕殺為咩

算好嫁啦
半大15連
串晒唔敢數有幾多倍

兩年前 我好鍾意買法乙半細
當年有條8x1 中 都係串左3場法乙半細
其他全部都係日聯 都有99倍

都幾好水2.55 2.25

唉算啦

呢場真係跟盤走..
90絕殺夾硬開上盤

為左我買客

點有99

8x1 都無99倍 可以死左佢了

半細你老母

屌咪啦
你今朝都有賭
有幾場冷半大

以爲你講8關法乙

比甲大波 祖巴收米

搞掂

比甲主win jump

中一條 可以買多4條過關再起機

why仲唔訓

爽收4k先 今日馬加波 +7500 滿足 休息了 咁多位加油

大波輕鬆cashed

紅牛大@2.5 係呢場了

賭球影響生活

買左？
聽日廢青杯了

4:00客win

俄杯派得唔及時 冇落到注

4x5 3場荷乙半大 一場盤
夾埋炸三球，有一場完半場前先炸，一場炸完開到半大
另一場極速半大
場盤炸完輸埋

cup子 呢幾個月好唔好生意
日日開工

50蚊先中 屌！
唉 咪撚比人追和阿

賭十蚊過關豬左啦
望下廢青先
屌你變左夜晚波俾狗賭

荷乙好似有var very on9

cup子好耐無見

真
12點半先開波
仲要冇即場

中左啦咩？咁老定 又gel

角都唔開 即場又冇
完全冇意欲去賭去睇
英格蘭都話可能有d青訓叫做笑下
得d閪隊

唔講都唔記得

咁撚緊火
冇盤都賭

等陣50蚊都冇埋

連中4注 第5注迪加 有無人要第6注 想買到斷為止

職乞難做 派未

半大？

有人識我

比甲主cup未

今日仲未正數
都想派你
朝早波冇贏派你

加油

波蘭東道主受讓咁多

4點 買大波波先

跟雞獸搵食買3:0半場膽算

g獸

3球og

半大24

4點 重心2.5b

點睇都似細

美職主盤
瞓醒收錢

4點半和 頂實

焦點球星逐個捉

過往幾屆世青盃都出現不少值得留意的新星，如上屆冠軍英格蘭前鋒蘇蘭基及現時效力博洛尼亞意大利的奧蘇連利，今屆在波蘭都不少值得留意超新星。

1.Diogo Dalot 達洛特 (葡葡牙)

完 其他一個都唔識

半客

有點運今晚連中5口 是但買呢場

半大又死

4點咁西都有人買

mu個個？

買完到6點 駁住落

lm睇結果 下場跟

is

屌真職賭
訓醒過大海 / 雀館之後 又賭馬會

出去睇下個6條女 post好過 垃圾波

lm

Sparta入未

好豬

鹿仔快456 迪加又345 查內爾就34夠

鹿仔乖
快入多球定下驚

屌 d痴線佬仲可以係6舊屎 搵舊好d既出黎

保地高花平手盤兩倍......
主場乜隊黎，派錢波？

香港多靚女仲成唔成立

其實cwb mk其實都多
係差在 識唔識到
同堆香港d女冇波多就真
有樣有腳都多
相比其他亞洲

冇波駁唔到
靚女少大波都真 上帝公平

主goalllllll
客win jump

1-0 我個半和...

講緊咩六條女？lin?

垃圾客隊！

吹水台 咩呀妹 6個去旅行

蘇利亞10

冇個得

可能佢地上大學識化妝 你走去溝

仲未諗得明 點解精英隊會贏唔到

巴打好似有運 follow you

斯巴達入多球啦

我求佢唔好失波算

點解我買親單雙都會輸

買單雙 過大海好過

其實我覺得如果真係fd唔會咁

好明顯去之前已經好唔妥

Btw 睇左個整合po#1 only

Btw開晒樣咁好顛 ,想知個呀妹有冇比人開返樣

得1粒無用等3粒先大家研究

上場贏2-0 佢失兩球都出線啦

都唔知放上黎做咩

有冇懶人包

因為我買左客

小朋友齊打交
放上連登最on9
搞埋自己呀妹
陣間爆埋電話ig個d
遲早抑鬱

都係想公審人累事 CLS

BTW YY你係做乜9 日又見你夜又見你 唔洗做咁

荷蘭波又細波

開晒

其實我追晒三個po我都未分到邊邊仆街啲
雖然咁掉低人係好痴線但係因咩事可以搞到佢地可以咁狠心咁做又唔知

呀’男朋友’個po好似慢慢吱緊啲野出黎

我講左95% 查內爾

依家差斯巴達比多球就有全格食

廢青緊
職賭ing

想gun

換句說話講 個呀妹應該係比果5條友放返上黎？

Same

真
玩到咁撚癲 坐晒飛機 扔低人
點撚樣做得出...
0同理心

你大注到咁 富三代黎？

yes

5個搵一個熟既帶住 4個唔彩佢都得姐

所以咪話比多球就食全格囉

今日贏左500$ 開心仔

no 唔再講了 之前講過
純粹爛賭

冇
我睇左#1 加最多人正評d cm就算
又唔靚女

我屌爆你老婆 6x7又斷一

肯定發生左d野先會咁
覺得呀妹個格應該串串貢

20

rip

Goalllllllll
Sparta 2:0

過關命中好低 係咪我廢

20 感動

2場斬上盤咁撚正氣

精英又唔見佢正氣

正氣到無人信

買6x22 就斷二
6x7 就斷一

單頭輸到訓街

nba

死仆街 精英隊 搞到我冇買到深盤

30

一分鐘兩粒

Goallllllllll
Sparta 3:0
震都唔駛震

gel了

上盤狗大勝日

245 上盤2x1 goalllllllll

大約就係事主係韓國比五個同行嘅掉低
之後事主開po扮家姐話個妹比人掉低自己一個
之後有個佢地嘅朋友開左個po話係五個之一嘅男朋友開左事主個樣，之後依家吱緊故事

不過睇左咁耐，係連登咁多大愛撚，定係我有問題
講到一定要包容大愛咁

同撚曬路！

睇定朝早波

夠啦 斯巴達
俾個半格 入球細我

屌你又冇串埋只係買左超人迪加

metoo 2.13望一望得番2.01

屌那星 咪話度條波膽2x3

做咩查內爾唔守好啲呀 仆街
成日都唔比我中晒 屌屌屌屌屌

易賭就推上去

馬會笑到最後

我買2.19

比利時狗我屌你老母

扔個fd係韓國 好癲wo

有贏錢就得

係我都覺得好易賭 我都係買200姐

柏利入未

柏利斯天奴反CUP 唔該

個個都贏

岩岩俾個gay post fake左dllm

講真大人大姐都唔會死既
如果係男人 根本冇人想理

紅牛角大需唔需要驗腦

其實韓國好閪安全，一地香港人
斷估小朋友去得都係遊客區
識講普通話絕對唔會有事
加上個樣咁安全

不過扔低人真係要去到好撚盡先做得出

所以我咪話 應該去前已經有心結 但唔知點解會去

安全還安全
識左咁耐要去到幾憎一個人先去到咁盡

9:00地震？有啲驚

美職 白帽 生性來過 0:1
咁就okk了

有不和但仍然如期出發
呢下我覺得真係神奇

柏利傷主力 都係等次回合了

話唔定事主係痴埋去
嗰5個又廢事/冇趕走佢
呀朋友都有話事主係冇朋友
一時心軟搞個大頭佛都唔奇

震佢老母呀
香港都唔係地震帶

我個人認為呀事主應該真係好撚過份先逼到5個人咁做

個預言家家

好癲
真係未聽過呢d

睇定啲 以免一陣又炒車

我早幾日5個fd去泰國 周街都係中國人
d泰國人識講普通話我都覺得ok
我係街邊小攤位買串燒 佢居然同我講白話

由得佢震啦 震又唔會爆炸

真係on99 去旅行同唔熟嘅去黎托咩

笑4

香港d樓 7級震一震應該玩完？

去旅行見真章聽唔少
身邊都發生過

yes 泰國人最撚驚英文

震波叔同7婆屋企就岩

係咪callg團？ 開唔開心？

正氣上盤！訓得！

立即分房 好撚痴線
可能我太friendly

繼續追

泰國不了

講起grap trip 到而家都印象深刻
上年同班朋友去台灣，第二日夜晚12點鬆啲，隔離房有對台灣情侶喺房入面扑嘢
我哋成班企左係門口聽

講真 去旅行肯定揀人去啦

無啦啦 唔熟又比你搭咩⋯⋯

不過就算唔熟 我都做唔出扔低一個人呢啲事

佢地係女人 女人心海底針...

真，寧願捱埋去都做唔出掉低一個人

酸
有冇去出火

真
最多咪幾日
好好醜醜過埋佢咪算

我係見我疾一疾A
之後見B，C笑到仆街我先發現有龍new
之後B嘅朋友whatsapp我講先知咩事
原來B,C覺得自私到仆街
佢地講完我諗返又真係

個post 冇撚左既

嗌到好大聲，把聲仲要好嗲
成班欲罷不能
我哋仲錄埋片

似股災多D 都叫地震

其實我一直唔係好明點解香港d女 咁鍾意將自己情侶 朋友之間吵架擺上fb去 好複雜

幾好呀 一世記得

9點開市 恆指直插8000點-.-

屌
冇畫面得聲 睇av好過

屌你老鼠 買哥治入波先就比人cup
買柏利比人入波先就唔識cup

共同回憶嚟

笑左

除左嘈交 仲有就係放閃個啲
你話一年一次個啲放都話

每日都放個啲 之後散左又del撚死

每次見fb有條女 每次都好好笑
見佢轉過不下數十次男朋友 每次都del晒佢之前每日放閃po

DLLM , 買撚完精英隊就知同佢同路, 佢仲要係咁叫CUP, 真係想屌鳩佢

好想敲穿佢門口
大聲啲.jpg

一班老死 一定要有好多共同回憶先得

Btw點解呢個時間都咁多人cls

都係台女好

連續2日00:30 都係西波來

你試下講派錢
仲撚多

珍

頭10抽一個 比yy屌一晚

即刻上晒水
瞓住嚟留名

駁唔到

點知佢買咩跟到咁實cls

成班職賭唔洗訓?

保地花高 red bull
訓

唔派啦 唔開心 又唔係贏得多
今晚睇中又中唔到條波膽
波膽過關成日差啲試啲

我

Lm

你地唔好同我爭

yy變左性 你將就下

保地花高入球雙

佢會出飛嫁
場波呀前3個鐘會吹奏

今日買得2場, 第一場含大角細中左, 第2場精英隊針左
精英隊嬴左會繼續玩0245. 輸撚左搞到唔想玩0245. 點知咁撚正氣, 真係ON9

因為佢火車頭未派
買唔切
佢本身想買超人上盤

花膠咁撚勁都平盤

搏你唔敢買

你地聽日全部day off? 5點都黎

參考明尼路

好似得你同我係廢青 好慘

職業輸錢SOR

返緊工 依期夜更

ok

返工為賺錢賭波 陰公
波馬先係正職

@yy 不如你同我各度一度場 花高 一注
睇下我地見解相近與否

...我寧願番工
7月前都搵工了
成個人廢晒

邊行

佢上盤愛好者

依家贏太多 工都唔搵了？

一次過答晒

球探啲南美球會盃賽好似神燈咁

朝早波
南美波 好古惑
同埋呢幾日麻麻地
睇多陣戲先渡波

錢搵錢
見d miss 番學睇住個市

no
懶
同埋爛左cv
2年空白期

紅牛角大需唔需要驗腦
有冇手足買大

咁夜有咩do

正職係比錢馬會洗，sor

玩c個d 成班人一齊唔見左幾日。。唔知去晒邊

重創

監工定點

可能賺夠
收山了了

散仔咋

問下今日696 咩事，d人比696 玩死左

強陣角細

我都廢青緊

番夜 咪起碼2 3字頭月入？

職賭歡迎你

保地花高 七日內踢三日
仲要有件紅左後衛 所以先平手？

我都好想穩份工 唉
再咁落去 以後人地問起呢排空白期做緊乜 都講唔出

輪 兩星期轉一次更啦 日夜日夜日夜日夜

3是基本 未計bonus 得2唔做啦

你之前唔係有番工咩

做左幾多年
咁得閒玩電話咁爽
好似都輕鬆？

不過夜更 都有得訓陣
同同事夾囉 佢訓12-4 我訓4-8

唔做啦 果份工太on9

All in 花膠

贏咁多洗乜返工呀

點解咁有信心

針左2日 今日贏返小小

賭波都係求其一面架啦

Yy其實做咩工？

之前

我覺得 有份工番下 馬會贏下錢 咁先係正路
只靠馬會 始終覺得有d問題

其實有冇危險

好似要全日standby?
之前見陳黑 陳嘉緩細佬出post請人 貨櫃碼頭
一個月番15日 但番工個日要 全日係場到 有床訓
實做8-10
萬8左右

冇乜

不過地盤黎講 最on9係啲安全部
成日話乜乜乜安全又點點點

話說 好耐之前係咪有班金融佬係連登 招人？班人唔見曬既

我都in緊sales 有冇介意？
利申 之後份工係飲食

點解你哋冇返工都咁多錢

之後日頭又可以做多份 月入50K

做咩要介意

比人拉哂掛

唔得啦 要轉更架嘛
同埋呢份都夠長時間架啦 日頭訓 休息好過

YY真人實靚仔先做到SALES

需唔需要咩高學歷？

點解要靚仔先做到sales

地盤要高學歷?

其實唔關事
但FEEL到YY 係靚仔, 想含

返6日工？

唔洗 地盤喎 大把呀叔唔識ABC都大有人在

佢地勝在有經驗 但呢個盤都係渣水喉為主
我地做緊一樣嘅野

佢地搵 5-6萬一個月
我新仔 都3萬起步

我覺得花膠就盤贏唔到 都唔會輸 平手好抵買 CLS

有d似明尼路

係咪好辛苦架工作內容係咩？

我頂唔順了 訓先

咪講左渣水喉為主

細個有冇去過冒險樂園/歡樂天地用水炮射啲紙板？類似咁

講起呢個話題 你地一個月比幾多家用

我呢d 一個月比5k 好慚愧

結左婚？

你無業都比5k 我仲慚愧

Btw今年綠色炸彈黎左 屌

有人介紹入行？新仔3皮咁好嘅

未呀⋯⋯

其實底薪計得16-18k
計晒所有乜乜津貼 Bonus 勤工 有30up

唔算嘅 之前登過報紙請人
但我都係朋友叫我份黎做

非OFFICE 工大部分都番26-28日啦

到練心時間了

名店SALES咁好搵,D 客自己行埋來搵你買野, SALE 都唔洗SALE, 你唔識人緊係做唔到
普通去IN ,100個都唔知有冇請5個

我大約3-4萬, 屋企人比番我個隻

名店sales 真係你的樣子如何
同埋把口要勁

你屋企人缺唔缺契女？

你威武

我未見過絲賭波 （係咪我見識太少？）

想同絲打瘋狂研究d盤

化妝sales 壓力大到仆街

化妝品sales 100%
跑數個d 月入30k 好撚輕鬆 聽人講

唔係應該你出架咩

sales 要跑數實係嫁啦冇計

莎莎 聽fd講 TST啲top sales 搵緊6位數一個月
不過講緊5-6年前
都唔洗sale客 自己埋黎

依家冇咁好搵

有弦外之音

係
女人根本有d腦 就好易搵錢
做kol 都穩袋幾千啦 靚小小個d

果陣自由行，做零售既人話d佣多到唔知點洗

點解你地可以嫌棄呢份點點點
個份點點點

雖然我都唔係話冇工返即刻死 但係唔返工
一來比屋企人煩
二來真係冇收入

Redbull角大上

聽個期啲人講 日日的士都唔肉赤

大鋪實請 sales咁缺人
女細個就搵靚仔 年紀愈大 見d fd老公樣衰到.. 但有錢

一來搏客隊攰 二來仲有第二回合

你賭一場波 =你月入個陣 就唔會想番工...
成日會覺得 屌得2個鐘 有呢舊錢 洗撚番

因為愛情唔飽肚

細波頂實

會輸架嘛 包贏架咩

馬會RECORD 只會KEEP 3年, 過左3年可以後隨便去考

真阿 仲早波

講笑

你大波淫底?

諗起遲d返工就想死
利申 讀緊year2

我大波餓底

不如話女人做雞係天性 我都睇化左

賭仔邊會諗呢d

之前有諗過 但d人問你 你返咩？點答

咁都要有本先得 你輸極都有咩

收皮啦死人妖

真
所以依家唔會出席親戚活動

識諗冇咁多人賭到跳樓

你簡人人簡你，相向既
可能條仔都係貪佢樣靚身材正

死基佬DLLM

一於試試佢

依加先入
撚狗

屌 又未到咁跨張掛？
10個應該得2 3個

入波單被絕殺

咪起咁9啦

以為你要客

2:1

叫佢跟我CALL 好過啦
係到扮女人, 屌

唔信就算

感謝nba拯救入球單

仆街有棍唔加

信你個個都ON99

真c?可以傾下計喎

。。真係開大波 半大巴又中

早起賭徒有錢贏

好恐怖

咁撚樣有大波
打多個親唔識入

仲請唔請人

假到

90分鐘入2球 我個細波..

入球單cashed

仆街
男人confirmed

晒我打咁多字 比人撚狗

我做0可以嗎

傻既先信靚女會賭球

就起貨啦

我都就失業

所以我咪講左

0400有冇咁假

2.5s死冇全屍

白帽 卡拉卡斯 半客

打開nba

成班友仔洗唔洗咁餓呀, 去食G食到唔撚想屌啦

智甲比狗屌

賭球了
9買

半大全大巴 出水未 等你第6口

臭嘅 我要c打不過地鐵見親上lihkg都kamkam地

想要河床

超級杯黎原來 屌 以為南球杯
見主隊炒過小仆街先試下
低回好多飛

之前係銅鑼灣某商場見到個賣錶既女sales （間店唔係鋪入邊，係d電梯附近），間店冇人勁得閒，見到佢係到上連登
條女勁靚，身材又正
利申：冇圖

保地花高半客
信既可以跟少少

玩即場算

記得跟呀 星期六 佢實上水

2隊去踼鼓油杯啦 咩南球盃

跟who
星期六我收左皮了

似中伏添

花膠 踢咁密 都好似高一班波 主隊等死

見頭幾場都南球杯

反xxxxxx

好似數據55姐 定d

到星期六我戶口0$ 了，跟條撚

招fd囝打lol

呢幾日多西波 咪大賭

real? now?

呢幾日針左50k

會唔會0-0

你仲有心情輸左貼真飛 星星d fd黎

開左波打aram了

針撚死人咩

等球探響算 爛賭先賭呢d ball

真垃圾波都要玩

想你18連針多次
拎500 推都夠買樓

點解我會玩

賭癮大

花鳩入未

打交

？

屌你花鳩針

南美波比狗賭啦屌你老母
巴甲中游輸比隊唔知乜柒聯賽

主12m

你老母missed

Miss

Missed

其實已經開始左

射失埋先講
Ching用ie屌波？

呢球點會俾12碼架 個球證

我見到馬會冇封以為fake

開波前想加注 主盤 但加唔切
岩岩想講後悔
見撚到missed突發開心左下

有d似舒服仔射12m 有料

岩岩睇365

保地半客

舒服而加好左好多喇

又係跳2下

今場個大腦 冇琴日咁癲 20分鐘無入球3倍

南美波真係好惡賭

大細

12碼唔入花鳩入了

主rc

12碼唔入 紅尻埋

岩喇！戰神卡佢老母啦！

唔該咪撚又玩紅左仲勁

主戰神卡get. 入貨

下半場先入啦

買左個隊比人紅lm比人456

又rc 你老母

紅buff

No goal / 和都幾好

12m又唔入

邊隊12

唔想踢可以直接講

那天紅牛的故事

唔想踢

垃圾隊紅完唔識入
花膠入啦好嗎

我唔想返工

花高入波未

唔好番

主隊咁都要玩9我 12m唔入又要紅埋

開左波未

半和盃

花膠狂屌 屌你老母

無入球盃 穏過枱炸彈

驗腦杯 買呢就d正傻尻

客fg?

半和

主出咗戰神卡喎，all in

客隊可能黎一張

屌喇星，踢波踢到玩card game咁

紅左和左半win
一開波比人高

打少個 50分鐘多啲 冇入球熱到咁

知咩事啦

彭拿路都入波 花膠肯入未

屌入球未呀

花膠快撚啲入啦
打少件

花膠打多件都可能輸

啱啱睇多次我們怎麼了？ 瞓唔著now

牛牛又回到仆街

Nba 一下先啦

是但一邊入一球啦

陣間利物浦點睇

屌你有波賭都訓教weak

花高客勝 等收錢

高！！！！

主隊jump

Goooal

0:1

終於有波入

花膠花膠 入多2粒

終於入啦

保地goal

睇波好過

0.5/1b

俾多球全格

入多球比全格

屌你老母賤種隊
買邊隊比人紅就一定輸波

嘩屌 紅牛回到半一

訓醒大波波

即場和

入多粒比全格我

買左卡利冇要到花高，仆街

0-3 1-2

阿美追和啦

紅牛場波西到咁點買

仲要個12m唔入 屌佢地老尾

紅牛盤 抵屌？

紅半回到上天花板

紅牌都和到？

0800重心

對賽紅牛只有勝率20%，執法球證開上盤率0%，盤路做緊一球，決取受讓+1

快撚d入

認真一問可以點補

客勝倍死莊家

紅牛角大定角細

好撚高水

法撚又贏錢

無得補
2場同時開

紅牛轉埋半一

柏利場真係大波波

7c

8:00 主定客好

係囉
yy sir點睇2場???

仲有一分鐘

白帽

分兩注補？

南美波唔識玩
只能夠答到 補唔到飛sor
但應該正路開得出既
係驚場聖保羅姐

尾場似仆街

補兩條 2串1
可以保本

仆街個球探無啦啦彈出嚟一比一，原來係紅牌嚇撚到我

保花快手刷多角

花膠紅埋，似和波

紅牌1:1

rc 1:1

卡利係就cup埋

入波啦 紅牌多過入波

買緊主goal個陣紅牌，仲買唔買

我都係驚聖保囉多過河床

後備上陣2分鐘 RC

一場中一場唔中都保唔到

btw 200唔洗補啦
保本咪 2注 單頭 對家

rc 1.5b goalllllll

比人追和就好笑 （我有得走盤）

200 咁細注都補

200就順其自然啦巴打，你話差一場就話啫整間真係輸咗你條飛又賠得個幾百

撕飛了

屌 南美球會杯比狗賭

巴打呢幾日你仲未睇透咩場場都假㗎

12m唔入仲要紅撚埋 仲要比人入

有冇人買830嘅利物浦

咁買左客都好彩

大7走水

屌 無半格

最後救生艇
蒙特2.5大

笑完未？

仆街聖保羅似gg

都未追和 邊有得笑？（唔識字？）

8:30既波黎點睇佢gg

個盤郁到仆街

紅牛角大點叫 冇C

最後兩場

你唔係有得走盤咩

830求水

各位早晨 8:30有咩心水

想要聖保羅

半一變到平半

咁樣係咪唔好？

紅牛入未

鬼鬼地

夠膽河床12m

半一買了 希望比下力

你真係唔信河床12m?

蒙特2.5b
包索

河床12碼

聖保24

河床對家 12m

9.5s 點頂
咁快1c

呢場2.5/3 s睇黎穩陣

聖保羅似和！

全中抽一 100

2了

lm
btw頭埸同路

想問知名會員伊布拉謙莫維奇去左邊？

刷角未

紅牛角細

2c, 9.5s 針

河床轉盤未

lm先

蒙特大
河床細
聖保細

蒙特大最穩

Im

河床可贏？

買唔切西波 cashed

半細美職cashed

搏下

入一球都收貨啦唉

綠帽比人禁住屌?

曬咁多米飯養到廿條友牛高馬大，一球收貨？

上半場一球下半場一球啦咁

每邊4球，咁就岩數

半場00下半場隨便

其實我買左細 唔好多過兩球就得嫁喇
其他你地鍾意啦

咁你大撚獲

紅牛jump

真係下盤

一買紅牛又針 上場買佢對家又針
屌你咩

伊布妹會入波post

🥺🥺🥺🥺

入波冰角 你我有責

純粹去個人多地方問下 好耐無見過呢名會然

你去心事台搵佢ma

紅牛半大plz

卡拉入波未

1:1

原來係心事台既人 謝過各位指點

有無河床LINK

炸

白帽入又唔炸

頂撚住個半客

角腦？

半一下盤真係10開9

買左半大慘

紅牛cup la fuck u

佢個post名叫心事台

河床2隊唔識入波

咪係

有無LINK

紅牛入波好啦唔好刷

冇睇bet365 咋

直接search佢post留言仲快

紅牛試下cup

河床仲係咁高水 唔落飛

咪撚7炸

河床入未

你老母有左var成撚日炸
大波都小左好撚多

對家入

河床12m未

真半大goal

發覺d爐成日水鳩人朝早波/美職買角細，其實係咪傻
仲要話宇宙級重心

白帽頂實

利記未入未

聖保羅入未

Var係為咗配合莊家

柏拉尼禁屌河床

虛火

買左1:1 半場波膽 究竟入波未

買左利物浦半大 係咪要驗腦

喂0830未開波咩？入波呀！！！

唔要禁屌 要入波

有無同路

0830 三場買晒主 快入

角細 頂撚住

紅牛角球伸係得2？

頭先過埋龍門爭小小
應該就入

過埋龍門都唔入

5

有後衛回防

河床受讓了

美職6c

河床上呀

輸啦今場

利記半大ok?

三場00 係唔係未開波

屌 未撚刷角啦

9.5細穩了

1:0

河床針

巴拉納

紅牛成日半6全9

Goal

利記快大

似10c, 唉。。。

河床gg

美職成班買角細

柏拉半場入多球先

柏拉goal

河床半大ok?

床拎返粒波先啦 次次傳波都出界

利物浦半大全大24

全部主隊快啲入一粒ok?

河床已死

西床

半大只需3分鐘！
利物浦快半大

西床立即完半場

地震屌

利記大波點開到呀

利記果場是但一邊入左先！求大波！

河床12碼未？

河床請立即反cup

上半追和好嗎

我都想知

床開始妹啦

輸緊都妹

西床會唔會輸多球
想買

班友買左半主

買左主盤

利記半場一球都無 點樣半0全3

床唔射波

床廢到

買左利主勝 入一球ok?

12m都唔呃

河麻12m未

66條友3個波入得一粒

132隻腳得1粒

聖保羅 快手

唔好

半大3x1針

9.5s 針

河床冇12m點追和反cup

利記半和cashed

啲爐唔傻 跟個個傻姐

屌 紅牛未撚刷啦

即入

紅2-1 唔好刷角啦

垃圾白帽，落徦飛

河床唔似輸緊一粒 咁妹

紅牛正氣，全大goal

wtf red cow?

贏就夠

收到風下半場先黎料cup佢

9c

屌 9.5細點頂啊

痴孖筋紅牛都唔撚跟盤開 上場又係咁仲要紅左都入

綠帽NG

針曬啦

死曬

投緊胎，18年後見

星期日陣亡晒

唔知去晒邊

紅牛可能贏唔到
白帽換咗montero
但 Daniel rowyer 仲係brunch

咩？

聖保已死

屌你老母假球南球杯
想贏錢請介假球杯

綠帽12m

買綠帽NG即有12m

2:2

22

全大全格

下盤假波美職

goallllllll

下盤頂撚住

馬會咁狗呢場唔開即場

劇本波

下盤易到

紅牛cup完都要再失波 上盤jump

利記下半場入3球可以嗎？

白帽今次真係要頂實了

4:2客啦diu

紅牛開上盤賠撚死莊家

利記比對面㩒屌

紅牛立即反cup

真

10c

點解買唔到紅牛即場

無限角

10ccccccc

唔會上盤了

角大收錢

11cccccc

幾日美職半細全細，今日冇即場即爆到死

狂補角大汁到笑

紅牛真係好少呢啲正氣波，半大全大角大開晒

球證買重下盤

大波大角既美職好陌生

好撚陌生

開埋上盤得唔得

今季好少見囉

盤都贏唔到 正鬼氣咩

13cccccc

13

追角大

14。

14ccccc

追閪咩 無即場

汁錢咁汁

外圍開到17

大17照追

合理 和波應該刷埋落去

你間外圍會唔會派左爆左既角大先？，等你有錢再買即場

Credit黎

不

冇買盤咪正氣lo

大細2.5/3 角又開9.5 馬會佛心

可以正氣開下盤架

紅牛你預左輸全格，不如俾人贏埋得？

Crown?

white hat頂實

買左聖保羅半一點搞

角大根本送錢

見好多手足要左角細
似係跟個個爐，買美職角細真係要驗驗腦，佢之前幾獲都係咁出朝早波角細，之後炒晒。今次仲要超級無敵重心

但係角大咁低水，擺明引人買角細。

河床cup啦

唔驚比人封ac?

又講外圍 講左幾多次 有馬會你賭已經好幸福

我覺得低水定高水睇你買幾多同知唔知足架姐

某： 唔緊要 下場贏返！

邊個奴

無話擺唔擺明 睇下邊條船好運

一陣成班護主出黎 唔準笑人啊

利入未

15cccccc快手18c

正正常常出炒左冇咩問題。又講咩超級無敵重心all in
同之前個角球超人有咩分別

希望大家認清外圍騙局 唔好比外圍呃錢

17追18cls

gchi頭g

D人真係痴撚線 害撚死人

上盤比人呃錢